記者朋友 辛苦曬今日要通宵

因為要聽個柒婆出黎9UP!!!!

BTW請有能力既連登仔課一課金比
立場&蘋果
記者同工辛苦曬 RESPECT!

辛苦曬!!!

立場&蘋果加油呀!!!

順便留意下

其實記者都會輪通宵更
不過應該唔少記者收咗工都睇埋LIVE先瞓

辛苦你地啦加油

立場人手好少 唔知會唔會呀

respect

香港記者真係好慘 你地走邊佢哋一齊走 有啲仲要抬住個機器周圍走 重撚到 你估人工好撚高咩

記者同工多謝你！

記者朋友得閒可以入去望望
淋病話等間4點見記者（提供問題比記者）